北韓將切斷兩韓所有通訊聯絡渠道

北韓將切斷兩韓所有通訊聯絡渠道

#兩岸國際 朝中社報道，北韓將會關閉兩韓之間所有通訊聯絡渠道。 (6/9/7:44) 全文

金仔冇錢夠鐘發脾氣

Who care，南韓一早就應該唔好養住金仔。

唔係不嬲都冇咩

金仔似死咗

WW3未

金仔倒台，D北泡窮閪係咪你養？

死乞兒無錢又玩呢招

軸心國埋位

又嬲嬲豬

肥仔金又扭計

北韓都埋位軸心國了

南韓唔係仲親支呀？
仲想和平談判？

又要reboot了

上次唔係露過面咩

唔係話分析佢排牙懷疑唔係佢真人？

擺明係維尼叫佢埋位

報導還說，北韓高官金英哲和金正恩胞妹金與正指示「完全切斷（與南韓的）所有溝通和聯絡線」。

肥仔一係瓜左一係變植物人

得南韓同中共同佢有資助。

都唔知死左未

你攪清楚宜家係D「窮閪」養緊金仔，定金仔養緊D「窮閪」先啦。

冇人理你啊

可以拍定片show比人睇

左膠皇

北韓一直想搲節數
都搲唔到

不如徹底鎖國算

都係好事 食窮強國